太準太殘酷！十二星座優點分析！

優點: 充滿希望，誠心誠意，活力充沛，行動力敏捷，和藹可親，做事積極、熱情有活力，有擔當、講義氣，樂觀進取有自信，勇於接受新觀念，有明快的決斷力，坦白率真，爆發力強，勇於接受挑戰，不畏權勢，天生長才。浪漫，決斷能力，邏輯性思考，勤勉、靈巧，熱心，忍耐心堅強，耐性十足，一往情深，有藝術天份，腳踏實地，做事有計劃，擇善固執，追求和平，生活有規律，值得信賴。多樣性風格，洞察力敏銳，開朗、寬宏大量，反應機智，演技佳，多才多藝，見人說人話，見鬼說鬼話，足智多謀，反應靈敏，八面玲瓏，善於交際，懂得隨機應變，充滿生命力，擅長溝通，知進退，有分寸，適應力強，風趣幽默。有超強的第六感，主觀，反應力佳，感情豐富，慎重、執著，重感情，情感真摯深切，想像力豐富，念舊、重情義，有包容力，直覺敏銳，懂得體貼、關懷，親切溫暖，善解人意，有同情心。優越感，慈善仁心，擅於掌握權力，思考力敏捷，保護他人，忠誠心，有領導能力，具有激勵人心的氣質，組織力強莫名的優越感，熱情開朗、對人慷慨大方，心胸寬大，懂得寬恕，一言九鼎有信用，樂觀，不多疑，誠懇正直。一板一眼，不隨便，有服務熱枕，有鑒賞力，完美主義者，頭腦清晰、實際，追求完美，永不氣餒，腳踏實地，事事謹慎小心，善於搜集資料，勤奮努力，守本份，靠得住，謙遜不誇大，有精確的觀察力，有耐性，對愛情忠實。理想主義者，公正不阿，外表高雅大方，魅力十足，公平客觀，有正義感，適應力強，對美感有鑒賞力，邏輯強，善分析，天生的優雅風采，浪漫的戀愛高手，有外交手腕，能屈能伸，適應力強。獨立自主，溫柔、魅力，生活規律，有犧牲奉獻之精神，觀察力強，深謀遠慮，恩怨分明，直覺敏銳，對決定的事有執行力，不畏挫折，堅持到底，對朋友講義氣，天生的性感魅力，堅持追求事情的真相，善於保守秘密，對人生有潛在的熱情。理性、勇敢，有廉恥心，細心、熱心，發展力極強，活潑好動，天生樂觀，對人生充滿理想，正直坦率，豐富的幽默感，酷愛和平，待人友善，行動力強，有自己的處世哲學，經得起打擊，有救世救人的熱情。聰明伶俐，心胸寬大，實際、可靠，處世有前瞻性，不屈不撓，有實際的人生觀，做事腳踏實地，意志力強，不容易受影響，處處謹慎，有克服困難的毅力，堅守原則、重視紀律，有家庭觀念，對人謙遜，有獨樹一格的幽默感，優越的觀念。獨創力強，處世先見之明，有理想有抱負，友愛、寬容，崇尚自由，充滿人道精神，興趣廣泛、創意十足，樂於發掘真相，有前瞻性，擁有理性的智慧，獨立，有個人風格，樂於助人，對自己的感情忠實，慈善心懷。慈悲心懷用心助人，柏拉圖式的愛，唯美派主義者，感情豐富、溫柔體貼，心地仁慈，捨己為人，不自私，具有想像力，善解人意，直覺力理解力強，懂得包容，溫和有禮，容易信賴別人，不多疑，多情浪漫，擁有犧牲奉獻的精神。

隨機揀5個，自己覺得中就得

中

稚拙，剛愎、固執，性急、好戰，虛榮心強，事情做得太過分，自我中心太強，急躁缺乏耐性，粗心大意，有一點臭屁，說話欠考慮，做事瞻前不顧後，只有三分鐘熱度，容易腦羞成怒，缺乏時間觀念，不懂的照顧身體。偏見，依賴心重，自我滿足，剛愎自用，嫉妒心強，好吃，佔有欲太強，善妒，急躁缺乏耐性，頑固的死硬派，缺乏協調性，不善於分工合作，做事態度過於嚴肅，缺乏幽默感，不知變通，過於堅持自己的步調，規矩太多，過於謹慎，缺乏求新求變。神經質，優柔寡斷，性格不定，雙重人格，淺薄，不深入分析，三分鐘熱度，善變、處世缺乏原則，舉一反十，過於神經質，做事蜻蜓點水不深入，過於圓滑，容易緊張，意志不堅定，讓人覺得不可靠，不專心，光說不練。放縱情欲，貪婪無厭，佔有欲強，敏感多疑，感情脆弱，恐怖心機，跟著情緒走，提不起放不下，太過多愁善感，不知適可而止，缺乏理性思考，經不起打擊，說話拐彎抹角，不直接，過度保護自己，沉溺於往事，無法面對事實。態度傲慢，虛榮心強，性欲放縱，任性，自我滿足不求上進，死愛面子活受罪，好大喜功，喜歡接受奉承，缺乏節儉的美德，喜歡指揮別人，缺乏耐性，剛愎自用，自以為是，能伸不能屈。挑剔又龜毛，昧於世俗，器量狹小，好管閒事，拘泥形式，不變通，太過吹毛求疵，嘮叨瑣碎，杞人憂天窮緊張，自掃門前雪；莫管他人瓦上霜，有潔癖傾向，缺乏接受批評的雅量，不夠浪漫、不尊重他人的夢想，人際關係待加強，太過實際，缺乏遠見，性的探究，很有心得。胡亂誘惑，多嘴、話長短，敷衍，不負責，隨心所欲、為所欲為，優柔寡斷，猶豫不決，意志不堅定，容易受人影響，鄉願，怕得罪人，不能承受壓力，沒有擔當，過份要求公平，吃不得虧，息事寧人，治標不治本，總是自圓其說，藉口太多，喜歡享受，好逸惡勞，常不經意地亂放電。無慈悲心，復仇主義太濃，多疑，不易相信人，過於狂熱的處世風格，複雜心念難相處，太過好強，佔有欲過高，善妒，愛吃醋，疑心病重，報復心太強，得理不饒人，感情用事，明知故犯，口是心非，城府太深，愛恨太強烈，行事過於隨便。優柔寡斷，無制度觀念，無謀略、無遠慮，無心機，易得罪別人，愛現喜出風頭，粗心大意，心直口快，容易得罪人，缺乏耐性，不懂人情世故，做事衝動，不懂三思而行，不信邪，不聽勸告，過度理想化，不切實際，缺乏按部就班的計畫，喜怒太形於色，容易被利用。頑固不冥，疑神疑鬼，享樂主義者，孤獨不喜群眾，不靈活，太過現實，固執，不夠樂觀，個人利己主義，缺乏浪漫情趣，過於壓抑自己的欲望，太專注於個人的目標，缺乏對人群的關懷和熱情，不擅於溝通，不能隨機應變。心性專制，不服從，性情欲自由主義，無遠慮，貿然行動，缺乏熱情，想法過於理想化，不按牌理出牌，打破砂鍋問到底，太相信自己的判斷，思想多變，沒有恒心，對朋友很難推心置腹，過於強調生活的自主權，喜歡多管閒事，太過理智，情趣不足。畏縮，逃避困難，過於多情，易結情債，優柔寡斷、意志薄弱，不夠實際，幻想太多，沒有足夠的危險意識，太情緒化，多愁善感，意志不堅定，缺乏面對現實的勇氣，容易陷入沮喪而不可自拔，很容易養成說謊的習慣，不善於理財，容易受環境影響，缺乏理性，感情用事。

你肯撚定係雙魚座

好準

試說明文中不同標點符號的用途（10分）
a.逗號
b.句號
c.頓號

照COPY唔通逐個改咩，你都ON9

唔知真係以為你打
照copy 連轉貼都唔識打 你都戇鳩

TLDR

咁你估下我咩星座

智力有問題應該係關愛座

巴打覆得咁精境一定係批鬥座

好準
獅子仔真係咁
Pm wtsapp比我傾丫

有啲唔準 我優點太多

中曬

秒問秒答

笑死

你居然有諗住去睇